海賊王 1002話情報 打打打

1002話情報，《四皇VS新世代》
凱多用熱息攻擊但是被索隆用狐火流化解
凱多從索隆的刀上感覺到了禦田的存在
路飛用“犀牛榴彈砲”攻擊凱多
大媽用了新的雷電技能，但是因為路飛的橡膠體質所以對路飛沒奏效
凱多用熱息攻擊路飛，路飛用“猿王加特林”反擊
凱多新招“偉大之風”
路飛新招“猿王來福”
基德新招“拍擊弦”
基拉新招“音速鐮”
羅使用了伽瑪刀
大媽新招“因陀羅”
招數名是按照英文暫譯的，正式版本等日文

卓洛當凱多狗咁撚

契仔新招?

宙斯剋星

拎凱多試下新招先

屌你大媽真係好柒作為四皇

羅一黎就用大技 仲洗唔洗打落去

好似好正咁

契仔竟然冇新招

打穿內部秒
唔知得唔得呢

一人出一招又完一集🤣

下一集係時候應該整個轉捩點啦

下集講返六子

Room 轉移落海 完

大媽凱多換身

偷大媽凱多心臟

當初冰火島勁撚到無解，依家弱化到呢

佢畫招月牙天沖你就驚

契仔直接打贏凱多自己宣布做海賊王啦不如
又四皇又最強男人咁易俾你個毛都未出齊鷹眼都未贏到出道三年嘅𡃁仔化解到，凱多nerf 到咁。。。

btw 第一次咁啱咁近追到出post好開心

契仔 兩年後
已經同大將藤虎
砌到兩板

山治就淨係識招
公廁技 月步

仲以為大媽會乖乖企埋一邊睇凱多同超新星打

估唔到會兩皇一齊出手

然後係蛋糕島比大媽啲卒仔串：「區區月步我哋好多人都識」

咪錦招斬火當新技

橡膠唔怕電 契仔可以斬火
大媽

羅能力本身就係bug，一路弱化好正常

全球OP人物投票：

幾多年冇試過連續兩話剩係講一邊嘅打鬥

仲要路飛升完見聞色「打贏」卡二都比凱多秒

契仔二年已經勁過路飛

應該中招時係龍形 唔傷得深 龍形霸氣防守最薄弱 好似係

兩個已夠曬打

一個學雙進階霸氣 海樓石訓練大法
一個學斬火 拎勁武器
羅 乜都無學過？
基德 得海樓石訓練大法？

正 好耐無見過 迴轉彈 最型既招之一

基德連喼神都出埋

特登唔想提山治點知討論到契仔就一定會有山治
山治同 Bigmom 凱多一樣係尾田筆下嘅受害者
初頭係威係勢點知越後就越唔知做乜9
唉，俾咗套甲依家識飛啦希望空戰好好睇睇，做吓啲契仔做唔到嘅嘢，爭吓氣啦，依家咁多條龍個個都識飛
唔好淨係因為人哋認得係名門之後俾多幾個鏡頭幾句對白變咗父幹出場

又係時候去onepiecewt100 幫山治投下票，希望尾田見到佢人氣排名仲咁高會將佢寫得型仔啲

我日日都有投，你地都要加油

山治，幫幫手

又打足全集

畫到咁柒都仲投佢？尾田以為方向正確再繼續柒多啲點算

投票link:

利申, 咁多日加埋投過幾次Sanji, 但冇投過Zoro

講得岩

路飛已經用緊高階流櫻打？

一定係，除非唔係

諗起當年死神

A: 出招
B: 你既實力就係咁？出招
A: 你既實力就係咁？出招
B: 嗚呀！（中招）
本話完

B: 你以為我有事？出招
A: 嗚呀！
A: 你以為我有事？出招
B: 驚訝
本話完

B: 你以為我會中招？出招
A: 你既實力就係咁？出招
B: 你既實力就係咁？出招
A: 嗚呀！

無限loop到作者想場架完
啲人永遠都放緊水 拖時間

凱多同大媽有冇做過愛

因陀羅 佐助招大

真係好垃圾

但又冇人破到佢防

山治其實係咪應該要識嵐腳
但係船上已經有兩個劍士所以廢事重覆

利申好鐘意六式

剃月步後 最有用係紙繪？
增加迴避力

新招還新招，無流櫻嘅話都係嘥力，招式點靚都對劇情無幫助。幾時肯出返red rock

無赤字招式，是拖

巴打漏仲有未出過既:人妖拳呢招咁耐都未出過，一定係驚天地泣鬼神既神之拳法

我覺得唔係 我覺得已經每招都用緊

好似唔係咁易喺漫畫睇到佢有無用，可能動畫有顏色好啲。之前red rock都係靠招式名先知係紅色

我反而有興趣睇點打 king queen 咩咩六子

不如話山治兩年後遮住隻右眼因為化左妝 其實可以用death wink

death wink 係勁不過喺新世界都係霸氣先決

大媽能力雖然比兩條友剋住但係佢最恐怖係佢肉體

真，反正一定最後先打完凱多
不如快d轉場講其他

Death Wink可能可以配見聞式霸氣
望到弱點就Wink落去

最恐怖係佢嘅生育能力

睇埋各洲投票，真搞笑
北美除左路飛，係Nami + Robin
中東就Nami
非洲係Franky排第一…

我覺得 內部破壞係 開鎖情節上 同 隔空對劍畫面上 表現到出黎
實際 大多數時候只係一個進階霸氣破防特性 路飛學完係體力耐力所有招式力量都升級咁

招熱息同火遁有咩分別

咁卓洛都係解到熱息姐
食一招雷鳴都係收工

#26，都唔係一招....

都係個句，路飛係打完卡二升左lv一次

契仔二年後都無「磨練」過，場場都係輕鬆打

契仔同禦田都係輸出型
唔係坦

契仔咁耐以黎 除咗輸過俾鷹眼
好似未輸過
而且輸都輸得好型

都唔係，二年前，比雷神虐，打MR 1同長頸鹿都唔叫輕鬆

二年後好似升滿lv咁

尾田幾時先還山治一個公道

垃圾凶人技又無料
都唔知有咩用了

開頭比佢地威下先姐
電打索洛, 火打路飛咪又拎野
基德唔知會唔會比電剋

一定係羅西南迪

羅有手術刀, 甚平有水, 明明可以破所有人防
最應該係叫埋甚平上來

甚平打完劍齒虎咪上去
大媽都斬佢唔入, 如果劍齒虎斬得佢入真係唔合理

紙繪係不受歡迎的六式, 基本上冇人用, 個個練鐵塊

進階霸氣+鑽石果實+鐵塊鋼, 頂唔頂到魔貫光殺炮?

依家連下級幹部都未分配完對手
路飛佢地打幾耐凱多都唔會有結果
要由下級幹部分配完對手, 再打輸俾主角團, 再逐級逐級輸
路飛先會正式打凱多, OP定律嚟。

主角不嬲都係最後先嬴

如果當年有霸氣 甚平仲會唔會俾赤犬打穿
同埋白胡子三番隊隊長喬茲變鑽石加霸氣算唔算最高防

赤犬霸氣應該都好撚勁
而且官方生命卡講熔岩果實係攻擊力最強

熟女VS蘿莉

加埋鐵塊 加埋山治套甲

基德使出"Slam Gibson", 罗"伽玛刀", 基拉"Kamaa Sonic"攻击凯多。
大妈使出"因陀罗（Indra）"(闪电攻击)攻击基拉。
路飞使出"橡胶橡胶 犀牛榴弹炮（Rhino Schneider）”攻击凯多。
凯多使出"热息"攻击路飞，索隆"裂焰斩"劈开。
索隆使出"一刀流 飞龙 火焰"攻击凯多。

索洛出一刀流飛龍火焰 當年ko龍馬果招

而家飛到花之都未？

投黑瑪莉亞嗰啲一定無追到漫畫最新

猿王來福kong rifle

契之斬

都無學到人妖拳，學佐個人妖食譜咋，月步仲要係自學，戰鬥力根本無提升過

個個咁早出絕招
Gamma刀
飛龍火焰
之後應該好快落下風？可能會輸多鑊先？用耐力同兩皇玩消耗戰？

d細既都未打完 應該有排 分分鐘頂樓仲有其他劇情

應該唔識
如果識，點解大媽島唔出
咁多人要打。

赤狗偷襲甚平又為左保護人。
邊有得計

索隆：凱多話似御田
路飛：未來海賊王
山治：想叫雞仲要失敗
唉

山治仲要俾人捉左

山治似比達

契仔可以對四皇 山治呢

山治呢屌，又唔撚見左，點解唔係三巨頭打凱多，至少都單挑大媽搶佢個女丫

比埋山治上埋去打四皇 會更加好睇 又要畫佢比女圍但又唔打女人 幾時先肯放過山治 仆街尾田

山治甚平最少都3災啦，有乜可能比山治對女人對到落尾，大機率布魯克同羅賓接手蜘蛛同劍齒虎

比較想山治上埋去打 咁樣就 路飛 契仔 山治 同場一齊打 j撚死人

我都想，不過難d，佢家陣明想寫到新舊時代既代表對決，姐係4皇對最惡世代，山治冇乜理由上到去
不過有諗過時夫人講既9影會唔會唔係指錦衛門佢地9個，其實係9個海賊戰凱多

好睇到，凱多係契仔隻狗

山治年都冇野睇係咩令你仲有幻想？

人妖拳我估係用黎搓麵包/饅頭

詳情參考少林足球

都要要睇下凱多有冇能耐逼主角認真

紙繪武身勁wo

6式應該有得進化啦

根本六式都係廢招
係間唔中有人出月步
其他招根本廢到無人用

但如果比綠帽凱多戴呢？

我覺得係勁
暫時無乜人展示過 六式 霸氣雙修
霸氣出場前 六式先練到肉體極限

鐵塊 單純防禦 << 武裝色可以硬帶打

紙繪 變到紙咁避開攻擊 << 見聞色預測對方動態直接避開

剃 高速移動 << 高手好多都可以輕鬆咁高速移動 2檔都快過佢 冇咩特別

指槍 手指當槍用咁 << 絕大部分高手都有武器 如果冇武器情況下都有用嘅 起碼入到肉

月步 << 新世界好似好多人都識 變咗公廁 另外高手大把方法打空戰

嵐腳 呢招幾勁 同指槍 踢空氣劍出黎連石頭𠝹得開 山治如果識應該勁過惡魔腿 範圍技又得單打遠攻又得

本身六式都算係勁招 同埋夠特別 可惜完咗頂上篇霸氣一出 好多野都因為霸氣而變得無謂 個故事都改哂咁滯 好多矛盾 惡魔果實直情變埋公廁

果實咪又係 無霸氣去到新世界會好似沼沼咁
所以六式加霸氣可以係好勁 對無果實 唔玩裝備劍科技既人黎講

能力者有月步已經唔驚俾人打落海
指槍嵐腳仲有唔同應用可以改變彈道
練到四式已經勁過好多果實

出咗全圖

契仔變埋親生仔

貼住幾張型既先

連基拉都有內部攻擊
音斬擊
睇黎阿普可以剋到凱多

霸氣未必頂到元素攻擊我覺得
你多左層甲高防左但冇話過個層甲無敵....

卓洛型撚到震

根性

但有人破左佢處

霸氣同lv擋唔到
高少少lv 傷少d
高好多lv 無傷

大媽都提凱多要小心契仔把刀

邊個話大媽係四皇之恥
一招清場咁濟

契仔唔係同d
今集咁多招得卓洛呢招係大媽叫凱多要避開
姐係暫時最高攻

諗起鷹眼斬冰山
距離鷹眼又近左少少

就咁睇契仔仲高攻過路飛

一刀斬左鬼島隻角，笑撚左山治你以後留返係船到算啦

飛龍火焰斬唔中？

路飛4檔d招有無加高級霸氣

契仔型撚到

當凱多係魚生咁片

凱多次次變龍都係捱打 肯變翻人形未啊

佢人形速度快好多

唔敢想像仲有人獸形同覺醒

我覺得加曬
畫面上平時打鬥唔會睇到
Btw招四檔旋轉彈 個effect係新野黎

但契仔係咪比大媽電到收咗皮

最期待果招唔中

龍形係咪用黎消耗對家體力？
所有入肉傷變小傷

感動既係

舖排緊斬龍傳說

羅 係咁幫人換位 先發揮得最勁
如果換返路飛就會無事
咁即時廢左 兩皇火雷攻勢
基德搞到個場周圍金屬件 唔駛掉石仔已經好多野可換位

出火出雷 遠距就避 近距換人 即時 counter attack

基拉有冇事

如果基德尐金屬比火雷融曬 唔知會唔會仲勁

諗返空島果時比人屈電

角都斬斷埋

插得入龍形

可惜唔係凱多隻角

人形低防同無群體技
但變龍真係低速到

傷到凱多應該唔野少
好彩山治無上去

上到去傷又傷唔到二皇
仲要晒羅體力

宜家個島離海面咁高
甚本上到去都未必有用
（魚人雷電傷2倍？）

體積咁大點避晒

羅不嬲係頂尖輔助
有回血有位移技
係輸出低左少少

偷心係最高攻
秒殺

直頭係獵人世界嘅殺手級別

霸氣有得防
打高手永遠出唔到既招
提黎無乜用

契仔斬到火係唔係為佢斬到熔岩/ 炎炎果實鋪路

根據自己打機嘅經驗
二皇應該打support先

其實大媽係咪啲戰鬥意識好過凱多
睇得出個招唔惹少 但凱多仲on99咁

猿王統亂打 同 猿王群鴉炮 有咩分別
我以為群鴉係 四檔統亂打新名

定係叫凱多避開 等佢可出招電人

基拉果招睇落好傷

但諗諗下 佢沿住龍既方向咁斬 變返人形 其實都係普通刺傷
如果打橫斬就傷

大媽霸氣叫一聲全場人暈

群鴉炮應該有壓縮隻手之後彈出去？

統亂打應該係普通亂打？

無人打大媽

契仔再畫落去係咪準備識卍解

唔係真係刺穿
只係類似阿普個種音斬

大媽提凱多閃
唔閃應該斬得入

大媽睇未來 好似都唔弱

野比飯咋

四皇霸氣一定高階啦
舊時代羅傑卡普依堆真係幾癲
無果實靠霸氣可以打柒依班痴線佬

戰鬥經驗高D姐
係蛋糕島都要年糕佬提佢, 唔見得佢見聞色可以睇到未來

即係要睇動畫啲顏色先知

你當路飛長開啦

變龍可以開範圍技熱息

幾時變人獸

激戰

可能要等到6子3災俾人KO晒先變

睇埋字真係好精彩

全集打交

路飛捱到熱息果下係咪又用咗流櫻，如果無伸直兩隻手係咪assume佢無用

應該係
可能用最高級武裝黎防

但佢好似要靠年糕提佢
路飛蛋糕果段

火照計剋死膠
熱到佢熔

羅都可以斬座山 契仔先斬隻角

能力者點同

熔到變自然系

同意應該睇唔到

但論戰鬥經驗 凱多要佢提？
所以合理解釋會唔會係 自己想用雷擊 要凱多避開？

其實卓洛中雷前佢早見到 駛咩咁驚訝

果隻角 好似都好大

基拉有招音斬 就唔怕傷唔到兩皇
基德要左右兩方壓都幾煩
羅招手術刀中左都無事咁
路飛傷到凱多但hp有排扣
等索洛比凱多大出血

唔通契仔出全力斬到座山又話過你知咩

應該係凱多本身高防，習慣硬食
所以無諗過會斬得入
然後大媽sense到唔對路叫佢避

呢d moment旁觀者清唔出奇

羅都唔係真斬
只不過將座工廠用能力分割

甚平羅賓可以將大媽滾到咁遠 加埋羅就滾落海啦

Btw大媽唔係識飛 點會比king踢落水 點解要跟船爬瀑布

劇情會唔會愈打愈落下風
然後 甚平 武士 大和 山治 一個個贏完後上黎幫拖 比時間超新星回氣？
咁之前未試過

咁大個對象都可以斬唔中 渣ga
斬中間照計實中肚？

睇怕都係要磨到等齊9個

暫時睇落得甚平同馬爾高打得下，X免強ok, 大和一般，山治留返下面算把, 稻草人唔知洗唔洗白

無人笑卓落裝備撚，明明用咗御田留低嘅氣先upgrade咗

山治

覺得都係新世代既人
所以估有大和份 無馬高
馬高主力拖KQ

MVP係路飛至真
一話打左三次
一次用進階見聞埋身
一次救左基拉 唔係基拉應該出完招就退場
一次用進階武裝埋身

百度出左生肉全圖

其實9俠比人弱化到
凱狗吐息風刃 打到9俠咁狼狽、小菊仲斷手
呢集幾個超新星當佢無到

基拉出招
路飛救基拉
卓洛救路飛
卓洛中招
依段幾正
羅換返路飛就可以駁落去

應該話佢地本身就弱
好多實力新推測係好間接 尾田精心安排未知數 令人覺得超新星同皇既差距極大 滿足熱血漫打大boss既要求 同合理性
好巧妙

吐息
同依招 壞風 咁似樣 但又唔同名

羅用room減壽
契仔唔使

路飛勁到即時反擊
跟住到基德 到羅 最後基拉
實力排名
特登安排卓洛後面扮型

艾斯係度可以吸火回氣
艾尼路係度可以吸電回氣

把刀你估人人用到

路飛駛唔駛特登硬食火炎 去埋身用猿王銃亂打
之前都埋過好多次身 避開咪仲好？

今話好似未用熟把刀先斬唔中咁

想睇當年莫尼亞點單挑凱多

靠宙斯
果時好似係娜美度

太陽都飛到？

屌.......契仔突然勁到咁.......

今年內完唔完到和之國篇呢
終於等到可以一次過睇

個卍解叫 「我係尾田契仔」

野比飯都有比迪麗，山治仲乜撚都冇

最後9人可能就係草帽海賊團
因為chopper係動物，所以得9人

5星=9俠

估最後滅團

突咩然 新世界之後都冇認真過

個樣輕鬆到

羅個能力其實隨時可以將人掉落海（互換位置）
根本無人夠佢玩

但好似比大媽電中

暈左？

最尾好似得Kid同luffy 頂得住雷電

我鳩估下面班船員清哂場上去幫拖先搞掂
點講都好兩個四皇冇可能俾五個新星就執到
最多五五波毫無贏面 有不敗契仔都係咁話
所以快啲講下面喇

勁

9影會唔會仲有4個

最後佢做海賊王，路飛做柒頭

其實有無講過點解不死馬會幫打凱多
佢又唔係禦田家臣，最多同船過，之前同凱多大媽好似又無咩衝突

不死鳥

白胡/御田義兄弟，白胡全部船員係一家人

算bug, 白胡敢打海軍，唔敢打凱多

白胡打海軍係救人，打凱多係報仇，禦田一家死左咁多年白胡先知，為左報仇犧牲咁多人值唔值？

諗下諗下可能係純鋪路比不死鳥同路飛認識
之後路飛再大戰海軍時白胡殘黨就會出黎幫拖

呢家個情況咪同九俠打凱多
岩岩開始打到勢均力敵甚至拎到甜頭
轉頭凱多認真啲 九俠全滅

呢家就打飛機on9契仔幾型幾勁 過幾集一定被屌打

Kid 嘅能力係應該可以化解雷電攻勢，但睇落大媽嘅雷電唔係鳩射，可以有指向性，唔知尾田會唔會咁畫

好撚好奇發生咩事終止呢場戰鬥

冇印象用過黎飛 不過我睇得一次 由大媽篇就冇重温都唔肯定
同我估會燒到佢 佢舊雲放電放得唔好都係會電埋佢

過多幾分鐘路飛要攤抖下
霸氣用完幫我頂住我去入啲貨先

係喎 照計控制到磁力 電子既移動會受控制
睇黎尾田唔想比基德太屈

係 路飛唔威得耐
龍形好似好襟打

學完高級版可能作佢因為控制到流動 消耗細左呢

高清韓肉

係啦呢次進步就連呢點一齊搞左佢
呢啲弱點多餘搞到幾鬼柒係度走佬拖幾集

喺大媽地盤 森林嗰度追娜美同樹木大王嗰陣？

一把大快刀閻魔既斬擊都令大媽淆底，懷疑鷹眼過黎真係嚇撚死佢地

你唔拎係空中連斬比卡 幾下黎講

大媽坐過黎追草帽團

咁應該尾田都解唔到
得閒就發癲 得閒就失憶 全部都劇情需要
唔係反應唔黎, 就係舊火比水潑到, 未食火變大已經黎唔切太遲
唔知有冇人sbs問過下尾田

大和都唔係新世代啦
睇住光月死好撚老架啦

我睇某個翻譯係，好似係齊名/並駕齊驅
打完莫生救番個影之後D人講

打卡2果陣打左成晚，算係克服左架啦

果次咪打打跑跑話冇霸氣解除4檔

其實成套野睇依幾件打已經夠 其他都係condom 拖劇情

新世代既人
大和都想出海

記得話殺曬佢既手足
凱多不嬲馴廢人 殺勁人
唔通佢手足好勁？

係咪可以幫人長命百歲

根本佢個果實能力係最強

長生不老手術係要用自己條命黎做

睇你點定義最強姐
你要毁滅世界既咁一定係震震
最快既未光猿個隻

下集就轉人獸形翻盤架啦一下秒柒哂路飛之外四件

死神mode?
契仔背後斬路發一刀（2大版）：
你什麼時候覺得我會做你副手？

下集去番6子一人打一槌 完
下下集去花之都打嘴炮
下下下集用幾話講故
起碼3月先再打過啦

電都一樣快

幾時有漢化

痴撚線, 第一次見BIG MOM 露出咁驚既表情

契仔一個打哂算啦

英文版

契仔學用桃源十拳算

契仔手拎個把刀係曾經傷過凱多
咁我都理解 但基拉基德真係唔知點打 又無學流櫻
另一個把刀仲要唔係名刀
羅個定位似support咁
希望佢招伽馬刀打得痛人啦

好有感覺係入獄後路飛 >= 超新星 > 入獄前路飛

滾油一小時已經好坦啦

大媽個舊雲仲係唔係宙斯黎

Link?

畫到killer好似劏穿左凱多咁
但凱多又好似無穿無爛

羅算係咁
路飛/卓洛修煉兩年唔計
堆超新星兩年都未學識霸氣

基拉咪傷到囉
不過電一電已經無曬防御力

火抗高，物防差

有霸氣就有防
路飛頂到招火 卓洛頂電應該都唔會太傷

你點睇到唔識呢？傻閪

真係on9.....人地識撚左十世

你覺得入獄前路飛打唔贏基拉怪僧個啲咩

契仔都已經對四皇咁有威脅，咁鷹眼咪

怪憎獄前可以單人打贏PX ，但路飛要全團人先打得贏...

大媽恐懼了，契仔把刀唔野小

睇黎得契仔同路飛有本事
其他三個做輔助算

佢係講梗推進城咩..？

應該又係破壞內部之類, 凱多有嘔血

鷹眼就話
想知同白鬍子差距
睇嚟鷹眼
完全唔放大媽 凱多在眼內

阿普快d上黎啦
音爆爆撚死凱多

你咪同佢認真啦, 條友成日鳩up,
講講下自己呃埋自己

鷹眼斬擊 四皇怕且都要擋

或因為大媽練既係雷利果種見聞
感覺到周圍力量幾大 類似龍珠戰鬥力
索洛一儲氣佢感覺到